其實想年輕人唔反共好簡單

大陸大把錢
一人派一百萬簽張永世唔反共
9成人會簽哂

10萬is ok

收錢就聽話, 你就真係融入唔到鄰国思維

根本生活安穩就冇乜人會理時事，去玩咪仲好

如果每年派10萬俾全港人再壓抑樓價落番200萬睇怕港豬仲乖過澳豬

香港一百萬有撚柒用，首期繼續比唔起，比得起嘅都係狗竇
確保最少住房面積就差唔多
不過稍有民智嘅人都會知共撚黨他朝有日會共撚返走你層樓

咁你繼續反共啦，不過唔該出返去做嘢先。。。。。。。。。。。。。。。同埋今晚可能要遲少少先走

一帶一路中國注資wor

呢個真，人人一年派返一萬幾千，即
刻屎眼都拎埋出黎比波叔奶啦

我要大家冇，我有，咁我就唔反喇

注十億八億起野之後拎左人地個經營權收番幾百億幾千億叫注資呀五毛

班地產商，股東同業主暴動都似

每個毒撚派條大波妹就ok

轉做強姦合法會唔是好d呀?

一人派一百萬

香港七百萬人 你計下條數
總共7萬億 要友那嘔7萬人比香港人

支共寧願香港人永世反共

所以咪迫你班香港人有咁忙得咁忙，有咁賤得咁賤，有咁蠢得咁蠢

忙等你冇時間理

賤等你做咩講咩都冇地位，黨報一句話你係無業、兼職乜乜、文員呢啲，班上一代上哂岸既藍絲就話係你廢所以先搞咁多野，蠢就係教學制度，唔容許思考空間，所有野要政治正確同埋有標準答案，咁二三十年後其實真係有腦既港人已經好少，仲要日日俾支那溝淡

咁咪成功滅絕港人

好搞笑

即係原來投資十億八億就可以收到幾百億幾千億

咁好搵的嘢人哋自己從來唔做

而家港獨狗都這個水平的嗎

維穩費仲大過軍費啦，再講土共派間諜派人落黎執法、請人遊行、搞紅底報都唔少錢啦，就算十萬億都係九牛一毛咋

五毛優美開始

港獨狗先反共反國家，唔好講到香港人反共反國家。

港獨狗完全唔值得哂錢收買，可以邊緣佢哋，搞事有警察鎮壓佢哋，加多D人工俾警隊好過。

我一萬就得

簽咗你個戶口就連支那寶啦
到時反皮就有

事實係個個安居樂業既 點會咁多人出黎反政府同示威

自古以來都係官迫民反

就係班後生發現無將來先要咁樣改變

你哋港獨狗點解會智障

5 萬 is ok

真係做到就唔係共產黨

陳茂波好快派8000，嚟緊補選全投愛國愛港陣營

大我呀
2萬5 is ok

倒貼10萬

跟！

你同共産黨討價還價

50萬我都簽

咁睇得起香港人
4000$肯撚定一半人都簽

華人通常係迫到死先反

西方唔清楚，但法國之前工時長左一粒中都暴動

派咁多錢係咪想變冥通咁通漲
到時啲物價仲同宜家一樣？

開多部印鈔機啫, 只係習總想唔想做

當人人都有一百萬時
香港一層納米樓隨時要一億

一百萬咁少
咁睇少中共
有幾多印幾多

所以班丁權撚同建制咁多走狗
唔知呢度有幾多人知鼠王以前係反共

冇記錯新加坡有措拖關於房屋政策，令佢地冇得炒樓，仲要啲人有政府安排既樓住，三四個人已經過千呎

咁已經足夠令大部分乜都唔理了

689都屌鳩中共啦以前

有利益就投共嫁啦

弱智仔 連派錢會通脹都唔知

小學雞論壇

都反唔出樣做乜要蹝錢

一人一樓咪得

自己睇啦on9

咁叫注資？

注完鍊撚住人地春袋叫幫人

唔撚會再理啲五毛狗，窮撚到發癲周圍咬

華人基因 做爛市

1000我都制

到人地有 你冇果時咪又係死狗咁求中共

老實講，唔反共就有10萬，個個都狗衝啦。

又要民主 又要共產不嬲都係香港人特色黎

每人送層複層單位加送一千萬
再輸入大量內地妓女
擔保短期內無人會反共

每人一球比得起呀，起條橋都唔止

令你窮就係用來維穩
等你為口奔馳，疲於奔命
你為左份工咪唔得閒反佢

又用層樓綁死你
遊行完好準時返工啦
可以利益輸送俾大財團
等佢地熱烈支持港共施政
Winwin 雙贏

五千照殺

屌你老母
好快跌穿500

送個aco位佢地搞店

用經濟學角度係唔可行因為
每人派一百萬，錢就會貶值
所以冇乜用

年輕人者
使唔使人人派呀

睇完啦，所謂的收返幾百億幾千億係邊度？投資一百幾億美元，100%全包。

要求得到經營權，你講到好似搶咁wor

我就唔信巴基斯坦人會交到幾百億幾千億美元電費

如果係中共既管治底下 中國人民質素去到全球最好個堆既話 我相信反既人已經少左一大半

你見咁多人最緊要返工就知啦

你會唔會將你副身家派比乞衣?

民生搞好嘅話根本無人理你係咩咩政權

俾人撚緊仲學人講條件

又一隻中學雞

教精你, 讀econ成日見到一個term
叫other thing being comstant
現實生日中係唔存在既

比廿蚊你搭小巴都叫比面 仲想一球

【豪奪土地】上海投靚地 政府假換地真搶地 十億港商落難記

我係共產黨都唔會派啦 你班港豬咁冇用

要主任讀下心先決定,唔係就dq你兼追欠款

個個安居樂業鬼得閒反你咩

佢就係想搞到你生活唔安穩
都係冇人反

重喺到妄想

我認同有巴打話齋其實生活安穩 搵既錢夠供下樓過到生活既
你土共點獨裁都冇宜家咁多人反你
英國人以前都唔係100%俾民主香港 但起碼果時經濟起飛 人人有安樂茶飯食 得鬼閒下下反你港英咩

咁多 3萬夠啦

經濟學角度唔岩用落中共到
睇番大陸政策
中共要壓樓價好多政策好restricted
全部都冇灣轉
而真係令到樓市唔多升
只要冇左自由市場呢個factor
以佢地執行能力
係唔會影響太大
現時除左樓價, 香港物價係港人接受到

$1000 夠

咪係囉
所有野都係一場交易

香港人咁樣重喺到FF 共產黨會同你做deal

而家反共反得好勢利咩
冇派錢既必要

一千都一半人簽

我鍾意反就反 拎完你錢都反 就係唔撚妥協

錢印出黎揸,多多都有

On9
全部人讚成邊好玩架
反正我大你地細
日日撚下狗不知幾過癮

wechat pay俾果幾十蚊 discount 已經見到大量黃絲爭住用

駛咩用萬做單位，你高估咗香港人

一直冇用

嗰班唔係黃啦
唔好歸類做黃啦
淺黃都唔算

唔駛錢
佢夠膽做到後生仔超低價上樓
已經無人出去反

大陸大把錢
大陸有錢就唔會想食左香港呢塊肥肉啦

比得香港就要比全國喇
根本唔撚work

其實兩三個貪官既財產加埋已經有呢個數

Agree，生活質素好，撚有人會講民主

香港人根本唔需要民主，只需一個好皇帝

使鬼派咩
你班人咪反囉
反黎反去都反唔出咩花樣架啦
你睇返啲下一代
大部分已經講緊蝗語
覺得自己係蝗國人啦

唔好怪佢地啦 笑下咪算

on9 咁非合資格者咪變反共囉
咁中共派黎托呀
因為自己係既得利益者就連個腦都無撚埋 好撚可憐

收完錢都夠資金移民走
唔反共了

人人派一百萬港紙咪眨值
到時全港單位升1百萬=即係無派過

1萬都得啦...

1m 要諗諗，10m就ok

畀帶頭收緊美金嗰幾個就可以啦，其他只係傻仔

你簽完照反先係融入中共
中共撚有法律咩
簽完再反
到時錢已袋
吹得我漲？

可惜現實中共係窮到要香港接濟
一堆大白象。血又係用香港嘅
哪有錢派咩
停150 我都即刻唔反共啦

班小學雞識撚咩

幾百個正評

其實中共係大陸有好落力幫D人有樓住, 而家大陸做緊批地起完D樓唔賣, 之後淨係用合理價錢長期租比人住。OR 好似香港居屋咁,搞一種叫樓係要同政府擔保, 有限制買賣, 就會起完比你平價買來住咁既樓。

其實係香港自由市場係好, 但係今時今日房屋問題咁嚴重, 係因為香港政府用自由市場呢個因素去同發展商勾結, 亦從來冇心解決問題。如果中共有心要干預香港樓市, 一定干預到。

但係冇必要, 因為會影響香港自由市場, 成個中國得香港係有呢個體系咁完善。再者，就係留一線比香港政府班人, 隻眼開隻眼閉。再三，就係香港人反共情緒都高, 民生野唔會主動幫你, 搞好自己D野好過。

懶係嘢咁

現實派錢咪會通脹囉懵撚

得架 佢印比你炸嘛
到時一層樓幾愈億

樓豬

唔派濟脹

通脹

洗鬼比錢

唔榨到咁盡仲有空間娛樂已經得

至少到時少咁一大撮人唔公開討啦

俾層樓我就差唔多

關鳩事咩
中共既得利益者有份係香港樓市攞著數
咪要個市繼續升囉

或者咁講 係成班發唔到圍 搵唔到大錢
食又要又食好 又要周圍玩 又要周圍去旅行
既後生仔先發覺無將來

利申 ：發唔到圍既ive 仔

政治原來就係一場工程 你選舉工程做得好 個議會真係做到野 生活安穩 物價同樓價唔會咁撚變態 根本無人想出黎反

中學畢業未
人天生貪婪
有一百萬就想要一千萬
返去讀下書先啦😂😂

點解要派比你？就算你反政府又做到啲乜？

你說得一點也不錯，個社會穩定，大家生活舒適根本唔會理你邊個做特首邊個做國家主席。
有時間去下旅行食下好西仲好啦

其實有個方法仲簡單，一人派一個外國國籍就唔反共

你睇習總全家，中共高官全家，香港高級公務員邊個會反共

男既有閪屌
女既去下旅行po下d女神相
仲邊有人反共啊 你話

學埋澳門d野？

認同 其實大家搞咁多嘢都係為咗生活安穩

對呀，共產黨派每人一個外國護照，誰理你邊個做總統總理
你看哪個高官的外籍家人不支持共產黨

講到中共係大陸樓市冇既得利益者咁
總之中共想做既野
好難會做唔到

包括整好同整死一樣野

咁唔好俾中資高價買香港，起香港樓
唔好俾咁多中國人去香港買樓囉
又唔做？

冇必要, 因為會影響香港自由市場, 成個中國得香港係有呢個體系咁完善。再者，就係留一線比香港政府班人, 隻眼開隻眼閉。再三，就係香港人反共情緒都高, 民生野唔會主動幫你, 搞好自己D野好過。

一早講哂
係巴打你咁高質一句關鳩事就算姐
中資買地係因為自由市場
大陸人買樓走資都係因為自由市場
成個中國得香港係國際級自由市場，就算上海都未到呢個級數，中共會唔會搞自己呢樣野?

同埋人地都係遵守緊基本法, 高度自治，大條道理唔使做多野, 專心搞自己地頭算。
好似釋法, DQ呢d影響到佢政權, 人地睇野睇遠D, 先至去破壞基本法，會為幫你上樓去違反一國兩制?

係囉係囉, 中共好似你咁講係樓市拎好多著數, 唔捨得放手囉 一年升10幾%
有幾撚多著數呀?

而家係要控制中國個邊既行為，唔係搞香港既制度
遵守基本法？仲好笑
公就你贏，字就我輸
想搞香港時就一國，要利用香港特殊地位就話兩制

香港人係 生活安定>民主

想搞香港時就一國，要利用香港特殊地位就話兩制

就係咁囉 同埋佢想搞既, 點都會搞到
單單係樓市會難到中共?
唔好聽D講句, 中共係而家世界上執行能力最強既政權之一
點解佢仲唔比香港人好處去奶佢?
因為唔需要
都已經達到效果囉

青年人反共反唔出啲乜 根本無人care 佢最驚你地唔反 高學歷高能力既去哂移民 得返啲廢老垃圾大陸移民 因為暫時生產力最多係我地呢一群
過多10 -20年中國班每日150成功溝淡 同取代我地技術 生產力 自然捉哂拉哂因為到時我地就變少數既一群

注你老母資咩，借錢，同埋出口自己產能過剩嘅野

香港人冇槍冇炮，怕你反共？

中共：你反咪反 關我撚事

你地支那只有開坦克入城先可以解決問題

支那如果聽左你咁講就慘

樓主唔夠醒
應該用美金計數先岩

愛國愛港的香港市民都有樓，個個千萬身家嫁啦

問題係大陸連錢都唔想出...
要港豬唔收錢又肯投共

正如年輕人攞完grant 照選本土莊一樣，簽完照反共 or 移民台灣，多謝

同志你跟唔貼黨既路線wo

開放左youtube咁先啦

已經fail

我作個比喻
你估香港政府會每人拎一百萬做足件事
定係拎十萬出黎做到同樣50%既事？

學腥加坡咁咪小d人反

到時啲錢又唔值錢jei

簽完聽日就話係歴史文件照反

咩錢? RMB ?
到時噉易派得一百萬
罷到明通賬到黐線先會咁疏爽啦